香港贏中國 派五萬

如上

lm

Lm

Lm 到時派 麻雀 既5萬

我

LM

剩買係和 要一半得唔得

贏佢老母

派去邊先

下盤

贏撚梗

lm 到時派 手寫 既5萬

捐星火就ok

確實沒乜機會

留名走數

On

你捐比星火就得

Lm 睇星火單

==

5萬咩先？yen?

搞錢得啦

香港必勝

垃圾支那 我港炒佢456球

lm fs巴

lm 支那必輸

你不如捐俾人

咩台有？77好似冇

留名

1:1波膽 派50000得唔得？

美金？

俾星火

Lmlm

支持

要贏！！

Fs巴，支持

有

lm等5萬捐星火

Ok

拎五萬蚊請班球員食飯啦 落場搏命既始終係佢地

P牌LM

我拎1千就夠

五萬咩幣

1224 和你shop TST大遊行

去到#26先有人叫捐星火

願贏波歸香港

lm 走數

一人5萬？

LM 請問派比邊個? 612 ?

好 留名

捐比星火

推

Fs巴

古時打仗，導致死傷最多的，除了陣上交鋒，還有一種情況，叫「夜驚」，也叫「營嘯」。

士兵也是人，因為每天在陣上生死相搏，精神極度緊張，半夜睡覺時常會發惡夢，大叫驚醒。而其實每個士兵都也是神經緊張，聽到叫聲，便會以為敵人來犯，拿起武器，像野獸般，在黑夜中瘋狂互相砍殺。一旦蔓延開去，整個軍營也會遭殃，誰也停止不了。

一場夜驚過後，無需敵人動手，往往已死傷過半。

這種現象，在社運圈也常見到。

當A罵B是鬼、B罵C無做嘢、C罵A唔爭氣，互相攻擊就會開始。每一個被攻擊的人，身邊好友都會替他們不值，而代他們出頭，加倍反擊、互相指罵。

一旦蔓延開去，整個陣營也會遭殃，誰也停止不了。

一場夜驚過後，無需敵人動手，往往已死傷過半。

派星火啦ching

支持
香港

0：1

香港

留明

留

LM 唔駛派，捐畀星火就得啦。

Lau Ming

捐左佢仲好

Im

[有圖] 我男朋友話對奶太大，要同我分手

[行動] 1221 毋忘721，唔推唔好話自己係手足

唔洗派
畀星火得啦

lm 捐星火就得

ok

LM
捐俾星火

一路睇波一路做日文文宣

上次單踢頭新聞日本大怒

今次要借力打力去Twitter retweet share like

Ok lm

留名支持

sdfsfsf

Fs巴
呢個真大戶黎
一定唔會走數

贏盤計唔計

比手足
612 721 831 101 1111

LM，幫我捐俾星火

LM 2:1

捐出去比手足啦

香港䇔我裸跑

在家中

留位

贏唔贏你都捐五萬俾星火就得了

唔使你派，拎去捐唔該

細細個係波鋪已經見過freestyle個名了

fs巴

明知冇可能成班on99 lm

每人？

支助樓主5000

lm
捐去星火唔該

中國讓幾多球

一路睇波一路做日文文宣

上次單踢頭新聞日本大怒

今次要借力打力去Twitter retweet share like

有冇人做埋韓文文宣？

香港隊好撚癈…

中國7成：香港3成

控波

We are hongkong

捐俾支援手足嘅機構，感謝

集氣!!!

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎 - 支援手足channel

tg 支足channel

流明

但係香港精精一啲都唔廢
俾人笑成日輸又有咩好怕
最緊要香港人一直支持佢地

你派比我我全數捐星火

香港加油

好

直接捐左佢

留名一身錢

Lm呀 香港隊加油

拉

留名一身蟻

Lm
捐星火（如果樓主找數的話

LM
香港加油

Lm 捐星火!

香港贏

會反cup！

派我 freestyle 巴打

LM 抽到我既話捐比星火

Fslm

Lm 中左幫我捐去星火

me

我了

Lm 派去星火

Lm集氣 屌你

我了 fs巴

五萬印尼盾

捐星火

上

香港贏加碼捐去星火

多謝free巴

樓主找硬 真大戶

球半

Lin

加油

贏左比星火就得

唔好派俾我地 直接星火ok?

贏硬

屌你中國隊仲唔係攞士巴拿 摺櫈

Lm了

多謝

lmlm

借個位
[求置頂] 推比肚餓/無飯食既學生/想請學生食飯嘅人睇

香港邊度夠膽贏中國

留名
希望可以比到我
By 有需要的學生

穩到

Lm捐撚晒出去

cup佢

lm, fs 巴

留名收錢

我果份捐星火 多謝手足

唔使派 直接幫我捐星火

留咗無蝕，代星火多謝你

完左了?

Lm 捐火星
記住找數